新手整左一段低成本甚零成本訂iBond既影片

大家好我叫布丁

平時講孖展, 好多人都驚
但如果買極優質既iBond, 風險會降低好多(近乎零)
只需掉好少本就可以買iBond, 提升回報, 仲可以用錢孖其他股票(但都唔好孖太多, 息會好貴)
Link

歡迎交流, 指正(如有錯), subscribe, like同埋share